Virtual Youtubers討論區（406）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

有冇大佬有486嘅signal sticker

傳教+留名

LM

虐兔睇到心痛

好想娶兔仔

坐爆我

兔仔鞠躬個動作好得意

生日要土下座

我羊世一

家裡蹲兔仔喘晒氣

虐兔

兔媽肯定睇到陰陰嘴笑

tea-bagging

同某幾個人比已經好勁

有多少人打j了

屙喇

我船世一

公主

太草，用唔落

も３回目

隻兔真係J唔落

又電

又電佢

呢度啲人平時食飯都會對住飯送J

電lv幾

屌你好似玩sm咁 營運大丈夫？

電頸？

係咪嚟緊會同電擊文庫有大合作呀

做咩生日要咁慘

食材在運動.jpg

一定成身汗

呢個真 唯獨係佢真係J唔到

先郁得個幾下

正

一定好甜

兔仔食蟲

香汗淋漓

係咪牙心企劃

笑個天生體力差既人

生日被虐大會

生日都咁對佢，營運

今日啲節目係咪心心設計架

肯定係

咁水姐

又係心心d野

冇人講 我講

其實我哋睇緊3D haachama cooking

似玩鳩佢

生日都要虐兔

上個PO有人貼LINK呀

cover 係咪比心心買左

牙兔玩電35食蟲
牙心二人套餐

係就好

心心消失左咁耐就係為左買起cover

生日食檸檬

可能唔係被罰係去左management實習

原來唔係食蟲係食蟲嘅食物

係咪痴線
點解阿兔生日要有咁既遭遇

Entertainment Company

CLS

綠色嗰兜咩黎

痴撚線

Cls

心=cover=hololive=祭

兔兔

拿 有蟲啦

蠍子？

屌!!!!!!!!!!!
我兔啊

燈神

佢兩公婆都係要食

點食呀

一開始就咁重口味

咩蟲黎

牙兔

係咪癲架，做咩會安排d咁既節目比兔仔

COVER垃圾公司

蠍

點解生日咁撚慘

生日最慘

生日做咩應該自己諗架喎 做咩咁睇唔開

不會死既程度所以放心

心心唔上水原來係收購緊cover

成個cover生日最慘係咪兔

佢好似好興奮好想食咁

其實4樣野加埋就係高蛋白沙津

個節目邊個諗
下次生日邊個仲敢搞3D

唉..交足戲

遲左睇兔 有冇35?

點解兔生日係玩哩D

比阿心影響左

一條心心食蟲 跟住成間公司啲人都要跟佢食蟲
係咪癲架
心痛我兔

其實peko真人係咪心

心心呢幾日係咪去開董事會

未 食緊蟲

應該唔係真係食喎

心心買起cover改名做幼稚園
就可以重讀幼稚園

真係comedian

lm

野兔根據攞嘅方法同聲音
認到係咩

岩岩第一下好似扮，呢下黎真

全部都係食材黎, 點解唔食

藝人生日係唔同啲

食蟲asmr

可能搵職員食

有聲

可能牙心老豆早排屙煙bitcoin發左達

好似日本綜藝d自虐型藝人

原來係你

第二獲好似真係食
真係痴線.jpg

心痛兔仔

Lemon 蟲 仲有一兜係乜?

聽住peko好努力咁吞野

謎底已經解開

haachama行得太前

到底兔仔得罪咗邊個

仲要係咁喊好正，交足戲

米色拉

但之前食過
其實ok

雞肉味

兔

我兔

其實係怕個賣相多

聽到聲

芹菜

流著心痛的淚水打J

上咗熱門

面不改容咁食完

bbbbbbbbbbb

D

第二？

其實呢啲真係食物黎
仲要係商業化嘅食品
講到佢食c咁

我估三

講真食蠍子好過食果包蟲
火雞oh my god中

cls 仲要有機會唔止一隻

搞到黎緊就黎一百萬既都要食蟲就

見到食蟲諗起呢條片

依家先睇得明個節目，原來係食4次，要估邊次係蠍子

應該4，食果下把聲痛苦到

講真
睇唔到樣其實分唔出

食多次

4似芹菜

好仆街

仲要佢食多次

再食過

chatroom係咁叫兔食多轉

我見識小，原來真係食物黎

蛋白質D味都係個幾味
不過口感一定係奇怪架啦

吐野既聲

仲要開回音

好撚仆街 叫佢再食多次

兔媽見到咁樣會有咩反應

嘔吐asmr

呢個世界真係好多人恐蟲亦都係事實

WOW左未?

笑死 真係食多次

應該笑到痴左線

真係三

C最多人揀
答案係C

兔媽：聽日去買包俾阿女食先

日本本土都有，長野有出產

兔王啲小動作好多 好Q

食完蠍子先有士多啤梨蛋糕

摩牙
有無動圖pack
動圖要逐張resize好煩

一啖砂糖一啖屎

好撚可憐

d 喘氣聲好淫

個手勢同d聲

食嘢聲好仁

又食強糕仲做運動會唔會嘔

食得咁淫

劇烈運動完之後食蛋糕
蛋糕

放多隻狼蛛係入邊

兔啲小動作超可愛

果然，有得殺人又有得開車
先係最佳嘅享受
全靠GTAV星街先做到冠軍

識野

係差雪雪聲

兔仔係色情同可愛嘅完美平衡

個蛋糕食完會唔會嘔

真

又蛋糕
諗起mio嘔

學羊食蛋糕

巴抗遭野

上一個食蛋糕的已經

happy birthday to me

Happy birthday to me

又to me

屌，岩布仙尼

屌 岩布仙尼都做埋

仲岩布仙尼

巴打識野

Happy Birthday to me

岩布仙尼

個個都話j唔落，但實情成班gachi晚晚j

亞視

Cover=亞視

屌你老味亞視嚟嘅

岩布仙尼又多個fd

差唔多夠鐘講goods

洛聖都 : Ah shit, here we go again.

抱枕

又冇直筆

抱枕難搞喎

抱枕/眼罩

又15000

老母畫

離曬罩，仁到

應該唔會再有真簽

買爆

15000係木口公價

睡衣

oh my god
買

好健全

買啦 哪次不會買

En真係良心企業

之前個個真簽都簽斷手

背面唔知點解覺得
似miko
係咪我錯覺

再出直筆真係會簽撚死佢地

仆街 仲要得set冇單買
依個應該pass

就算有應該限定
始終之前簽撚死班V

miko pov

佢CLS 唔著襪

個眼罩好得意

吞嚥聲先最婬

直筆

憂姬做老豆真係好屈

剩係想要post card

畫師簽

Original song

有歌聽

原創歌

仲以為係新衫

新歌

原創曲

個畫風咁少女

都係冇新杉

等nene 算

獅白終於有得玩槍槍
我買獅白隊贏，有獅白好難輸

postcard同眼罩都想要 但係抱枕套？真係冇用

D4DJ

新衫點都唔會放埋生日到講啦

冇直簽可以遲啲買
睇下Rushia有冇
我覺得應該都冇

啱, 賺錢回點可以二合一

套落個fd再攬住佢訓

其實獅白同自己人對打唔會認真玩 佢9成都係開心笑住隊友咁玩

兔冇氣唱歌

肯定自己唱

畑亜貴！

畑亞貴填詞

首歌有佢啲9笑聲

cover個咪真係垃撚圾

畑亜貴

三合一
你計少左發佈回

又返來受苦了

岩岩睇到以為自己眼花

cls
萬5羊買返黎冇用真係好難買落手

走向主流

loli king

支咪炒到以為冇開

買黎掛 唔一定要攬

唱歌下山

知你有女攬唔使用攬枕啦

用垃圾咪就真係用公司設備

2邊都未玩過特感，咁就睇人類嘅表現

Fams 同okbr 應該都係46開

懷疑TOWA唔搞3D都係因為D設備太廢

竟然miss左心心歌回..
我係一個壞左既心豚..

啲笑聲

收音問題定編曲問題，首嘢唔多得咁

好得意

佢15000 係野兔公仔我都會考慮
抱枕難搞D

會長要人

冇bgm

要人

梗係收音問題
而且現場唱又冇調音

係cover問題

睇l4d都得閒睇下會長遊伏見神社

修女仲有冇去B站

百鬼組 + 桐生會 面臨人生交叉點

Cover班友真係痴線

食返次彩虹拉麵贖罪啦

仲有個背景音樂細聲到
Pekora把聲蓋左大部份

看更

等睇埋Rushia生日係咩先決定買唔買兔仔goods
買左兩套Kanata嘅goods冇錢剩

洛聖都 你們的女王回來了

水姐原來一陣在家3d

有，佢TYPING台有寫打B站台本

冇35出現船兔黨掘起

冇得睇上半身

仲有星街GTA撞人

cover可以做到在家3D

天使巴咁有米

當你打百鬼加桐生，唔係桐生加百鬼

已經知你心入面想睇咩

OKBR係咪新稱號來？

尋日エンタス 部分archives

摸古摸古摸古閪！

soda推遲咗30分鐘

桐生大把機會睇 大小姐今次唔睇要等到幾時

上次係SMOK
但SM今日25咗去對面

好奇一問
會長最近果兩條廢片有冇機會係屋企拍？

你啱

洛聖都凱旋
行人係時候出黎迎接

我睇標題
有冇比較熟日文既去睇睇

上唔返D2

本來諗住一週年彩虹sc唯獨冇俾到紅色，goods黎補
結果金銀買曬的話係四個紅sc

COVER點解將啲錢放晒去請人作詞編曲但唔upgrade器材

好嘈

一嚟就變街市...

會長隻驚好真實

8個女人嘈到

仲嘈過街市

依個組合嘈到瀨屎

應該都係家用3D啦

一開嘈到仆街

個咪搞到啲聲好似含住幾舊綿花糖咁

cover哪有錢

mio d笑聲幾有層次

牙水做乜無端端3d?

法國清你真係連V最高汁會然

金髮組需要大家既支持

好似鬼GAME畫風

MIKO SORA一直3D

陪會長行完，係唔係可以結婚

到時仲買到咩?

會長把聲聽落好似唔舒服咁

沖100

兔仔一完即刻群雄割據

家用3D唔係全身3D
係用到3d個模但只做到有限動作
目前除左5期都實裝左

米奇把聲都有分c唔c服

早幾日喉嚨唔舒服

彩虹有得屠龍？

條友咁樣開台法

原來Game黎

兔仔生日goods In theory到2月15
Rushia下個禮拜就生日

沒得開收益

id組印尼話 可以mute聲

呀狗草左一日氣一黎就派膠

唔開得收益

琴晚打麻將
我仲以為已經好番

點解唔係狗或者lamy視點，想睇佢2個亂9咁叫同射

10點牙船唱歌

會長果到 好撚掛住日本呀

伏見神社....
有思鄉病

會長嗰隻恐怖game定純行街

ramy

條樓梯好長 行死

又飲酒

雪花老母人設係咪徹底崩壞

行街

咁講公主好快會玩

變左R?

我之前仲諗緊邊個係R
明明就係BLOK

486 叫你係Ramii

星街開始了

RAMY

應該純行街

我覺得係阿兔唱得唔好

利串: nousagi

間諜狗

446果隊打小2個 點打

個畫風成隻horror game咁

如果唔係就變OKBL

鴨同狼咪又係打少2個

打尾關

C8已經開始指揮

同會長拖住手
一齊行千本鳥居

點解一嚟第四關

貓其實都唔識

鴨仔玩緊tarkov? 散彈槍射腳

星街成個chatroom都係kill count
話咁快就食左11個金幣

BL is OK

上次睇好似話比個人勢開,幾時企業勢都開得?

live開始

個畫面勁似恐怖game，仲要伏見神社

收益

夠畫面右邊D支那蛆恐怖?

okayu

無個識玩既L4D

見到佢哋咁玩好痛苦

狗叫助かる

GG

狗真係特別嘈

Yagoo條片100萬views 先定牙水100萬sub先

獅白有槍就識玩

血壓升緊....

一黎就鳩嗌

隻隻hunter都行出黎

1死就9叫好痛

咁都2個

見佢Hunter就咁行過去

女人玩L4D真係好嘈
決定聽會長嘅神社風景聲

平A嘅hunter
遠攻嘅tank

所有hunter都唔識撲笑到仆街

恐怖未輪得到佢地

毒噴得幾好

oh,柒左

en果邊快手傾好,睇鯊魚入去玩專搞事

牙鬼冇了 輸了

隻smoker 咁都冇死仲拖多個落水

V自費都買個80萬嘅mic
cover十幾萬都唔出

ssr:ez

血壓爆升中

L4D 幾好睇

龍五出場

ぼたん揸起支槍啦

咁都贏

牙鬼交俾你地啦
我去陪會長

好頭痛

掉轉來講殺獅白就完

唔會啦，鯊魚唔似會玩mh

FPS高手

只要獅白手上有槍

てて

應該係噁心
不過好似停咗

牙狗

Cover: 反正木狗照買Goods同SC
錢已袋，能得利

486比人秒

轉台睇睇貓，狗真係叫得幾西利

狗D叫聲

會唔會太勁

狗負責9叫就係對觀眾最好既服務

btw,lamy好少出聲

狗 鳩叫

狗+酒精=坦

WOW WOW WOW WOW WOW

想睇446視點

486廢到

Smoker行前

486smoker近戰

會長好似特登開15分鐘等支那仔咁

睇en打機就係睇佢地唔識玩亂黎

486真係出場冇5秒就死

佢射腳

lamy好似無單獨同貓/狗合作過

486做tank

話說頭先peko生日有一個人
單單一個人
係度突然之間spam
好油好油好油好油x∞
你地覺得係小粉紅定台仔

今日佢係RAMY
可能RAMY比較靜

好油一定係台仔

鴨個腦..

再開

因為開咗會限
15分鐘前
冇慢速+會限
車唔夠多，一到即殺

486隻TANK比人打到敗走

okayu子彈都唔執

唔識玩

兩邊冇得鬥了

FAMS.....

應該冇人識玩Hunter

牙狗負責嗌

FAMS完全無人指揮

呀狗話人嘈
人唔笑狗都吠呀真係

獅白有槍玩
FAMS真係輸到底褲都冇得剩

另一邊有兩個拖後腳好似都冇咩問題

仲屎過NPC

唔係會限咗?

今場有撲

486 隻hunter

唔圍死446先無得打
長期綠血

貓做人淨係識企位都夠

每次見到D Hunter就笑到仆街

燈神?

冇酒飲

立即訓底

空媽要人

狗

鴨射空氣

15分鐘前係乜都冇開

負責影住獅白英姿

lamy

lmay

雪媽走唔到

rip lamy

Ramy

老母

狗上唔到

酒鬼 R.A.P.

夠鐘睇soda

未開會限前15分鐘
桐生會洗走堆長文

隻狗跳返落機

會長仲少過ID2孔雀，真holo底邊

弱智狗正常發揮中

邊個用

哇

百鬼

fams日打夜打l4d2打左D咩出黎

講真會長隻game真係好悶

fams個邊
okbl個邊全部都係衝過去r

咁算贏定輸

ssr:在座各位都係...

咁真係唔係game嚟

人地打合作

貓狗嗰邊贏

Smoker 唔識拉
Hunter 唔識飛
Tank 怕死

每次都單飛自己做，抵輸啦

余沒有輸

字係台仔 但係有機會係中國人用台仔字

佢哋玩槍多
冇乜機會做BOSS

隊友死晒就應該走等隊友，仲要中咗火

算啦佢哋又未玩過

屌你，講印尼文都多過會長

其實兩邊做屍未差唔多
差個446姐

其實狗有無玩過槍game,9叫效果一流，值得玩多d

犧牲我lamy換嚟嘅勝利唔係勝利

holo不嬲醉翁之意不在酒

唔怪佢地，只係諗起以前伍公子屌人玩特感廢嘅時候

時間過得真快

始終稻荷後山真係去過
真係無咩理由睇

佢鳩嗌絕對唔限於槍驚

yansu

會長SC世一

SMOK嗰幾次都叫得好嘈
不過SMOK多數係睇虐鴨

會長嗰個真係俾ガチ恋睇嘅
同埋會長唔知幾時就變咗底邊

我都係睇伍公子嗰陣屌人所以搞到而家爆血管不過唔怪佢哋

如果兔開咪又係20k up

會長陪你行多次
新體驗嚟

次次槍驚都叫得好慘

點解淨係玩依張圖

兔個MV整到好似動畫OP

Kanatan耳仔因為低氣壓出事歌回延期

lamy同露開，最低都一萬

會長打機不嬲唔多人睇

我覺得係486隻tank太廢

我連最頂都去過

講真佢依個時間開我都去左睇l4d2

想講DOOG二創真係keep住有
歐美DD入坑點

兩邊都睇

舊年會長都行咗次

成班友係咁yansu yansu好撚弱智

係... 我都唔係好頂得順
佢玩D Game全部唔岩睇
唔係打機就全部岩睇

真
隔離l4d2吸引太多

痴線有合作直接打down一個

SBR直接食包

點解咁對會長
會長變左底邊

邊有，witch 打炸

會長唔玩大路驚

你地咪咁啦
金毛組四個加埋都係得5000幾咋

星姐準備上咸網

okayu hunter堅好笑

446教咗佢點玩Hunter

7 days to die嗰次咪幾好睇

我開住會長開2邊L4D2 9個人嘈到

牙貓做到野

lamy講yansu好生草

牙貓強姦大小姐

即刻隊左呀鬼

又有人帶紙牌出遊
今次係火雞

所以我覺得以隻game有咁既人差唔多

比狗抽中tank真係岩哂隻癲狗

ガチ恋！

狂犬

HAPPY GIRL

配合

tb鴨好嘈

咁快

人咁快全滅

FAMS

做到野一波帶走

又輸左

FAMS虐

FAMS 真係俾人完虐

隻鴨真係毒瘤

最正係個經理應該都係有睇KFP

真係好sad
希望佢身體健康

ssr 個隊太勁

啪啪啪啪啪

個mv有動畫ed嘅level

狂犬發揮真實力
おらおらおらああ

性欲はゴミ箱へぽいっ

而且係pani poni dash年代

一個識打 一個唔troll
兩個拖後腳都冇問題

點解咁講

Ssr太切

Mio 周杰倫

貓都好勁

hunter唔識撲

弱智狗唔讚得

連燈又橙死人

鴨玩L4D好廢

以為頭先人算快輸 睇黎而家可以更快

阿狗咁快死左

獅白真係有冇槍都掂
只要係FPS就會好勁

牙貓做咩係咁發呆

希望大家唔好再笑呀狗
佢真係弱智

本來有witch 就係咁好打

貓連續中招

咁高恥力

486終於做到嘢

狗撚到
整死lamy先

咁耐都唔殺鴨boomer

ssr預備1打4真功夫

佢只係識殺人
未至於好似MIKO呢啲鹹濕大叔咁

係咁圍lamy

會長學埋死神玩大頭

OK我課

劇情一定要睇架WO

一陣扮IT狗果陣一定要上

信HAACHAMA教就會學識捨棄性慾

個製作者做過唔少出名嘅音遊歌MV
基本今次製作名單個個都好有料
兔真係王者級待遇

隻貓掛住醫自己

入面得羊唔係底邊

fams贏返次啦呱

はあちゃま慾

咁都輸

終於嬴番場

TANK都未出就滅團

笑左，唔救lamy

ssr:死曬

讓賽

第一波輸太多

佢望住隻boomer打緊自己都唔打添

唔識玩既遇到WITCH就係換一件

一開始就少一個真係好麻煩

SSR 捉唔住witch down 一個果下

嶋野の狂犬

純粹係ssr諗住連散收點知俾jockey騎
lamy又唔識救

岩岩狗仔點死

新房風

俾witch 打殘

打witch 閂燈，散彈行埋去一槍打爆佢

不過都係要人教先識

係SSR太勁

原來就100萬view

death center last關

Witch 冇散彈預咗一個包，佢哋係一條命

都要隻witch 係坐係到

一槍唔得掛
連散起碼都3~4槍先死

佢玩咁多次
都只係負責俾隊友虐

桃鐵原來有訓覺卡

識打可以

燒鴨係木口L4D名物

想睇佢地跑大橋

Yansu

一陣啫
未至於學MIKO叫雞
況且，個劇情係個職員上咸網
星街係負責去整電腦

BTW留意到首歌

作詞：畑亜貴
作曲：俊龍

俊龍警察出黎未

佢哋好似連一般合作都冇打過教區

貼身一槍可以秒，不過如果真係打比賽而又feel到對面係想witch打一波，有d隊伍會選擇企遠d用狙爆頭+其他三個人集火

邊個贏都好是但啦
好多基本野都唔識當歡樂場

cls肯定嘈到變街市

又要炎上全loss

想睇hard rain先

係咪我錯覺
今日星街個洛聖都咁少NPC路人嘅

呢個場spitter識玩就拜拜

原來真係有上堂練歌練舞

要入油
呢班人我覺得兩邊都唔會入得哂

hololive玩game畢嬲都係歡樂場

smoker都緊要

下下對油噴就完

狐大師有練過打Witch係唔同啲

臨尾燒哂啲油

重點係星街應該唔知
呀火D觀眾提晒佢幾時要擋畫面

係
琴日佢地喊得好歡樂

星街個劇情永遠都冇進展
甩完星即刻又殺人

我諗冇人會當認真場睇呱

會長

唔知邊面會發現掉哂啲油去車附近先會好啲呢

......lamy 自己衝入去

有冇試過keep住5分鐘0星

可能射爆油

Spitter一下就收皮啦

會長扮溫泉

已經唔撚記得tama今日會限

你叫星街撞少D人先啦
長期有星

ssr tank

會長沖涼

對抗咁玩會俾人燒哂 holo場另計

鬼叫助かる

彗星由天上跌落黎邊個敢留低睇戲

對抗仲儲油真係冇得救，一定係拎幾多入幾多，如果d隊友有返咁上下就兩上兩下，不過一般都唔會，樓上兩個太容易俾人雙控

真係ガチ恋先睇

會長著住衫浸溫泉

鴨

所以佢地做緊

486

貓淨係瞄鴨

沖完然後.......

成日都打打下企定定補血

Tank都未打完就想補

會長沖完涼讀sc

星街咸網時間

Holo場不必認真

殺人狂邊可能忍到5分鐘
佢遲啲玩到TREVOR可能仲癲

睇SBR玩好辛苦

仆街差d比會長陰到
心諗邊度咁快完

佢槍槍都可以射空氣

沖住o黎讀

會長放送事故
又mute又出obs

會長show埋obs出黎

竟然知要擋

喵成日捉486

大頭左好似都危危地

又柒

位置太靚

可能笑住睇Johnny死
跟住一定殺埋條女

遮咗screen了

superchat

呀鬼係咁落單

百鬼組激怒!!!!!!!!!!!!!!!!百鬼組激怒!!!!!!!!!!!!!!!!百鬼組激怒!!!!!!!!!!!!!!!!百鬼組激怒!!!!!!!!!!!!!!!!百鬼組激怒!!!!!!!!!!!!!!!!百鬼組激怒!!!!!!!!!!!!!!!!百鬼組激怒!!!!!!!!!!!!!!!!百鬼組激怒!!!!!!!!!!!!!!!!百鬼組激怒!!!!!!!!!!!!!!!!百鬼組激怒!!!!!!!!!!!!!!!!百鬼組激怒!!!!!!!!!!!!!!!!百鬼組激怒!!!!!!!!!!!!!!!!百鬼組激怒!!!!!!!!!!!!!!!!百鬼組激怒!!!!!!!!!!!!!!!!百鬼組激怒!!!!!!!!!!!!!!!!百鬼組激怒!!!!!!!!!!!!!!!!百鬼組激怒!!!!!!!!!!!!!!!!百鬼組激怒!!!!!!!!!!!!!!!!百鬼組激怒!!!!!!!!!!!!!!!!百鬼組激怒!!!!!!!!!!!!!!!!百鬼組激怒!!!!!!!!!!!!!!!!百鬼組激怒!!!!!!!!!!!!!!!!百鬼組激怒!!!!!!!!!!!!!!!!百鬼組激怒!!!!!!!!!!!!!!!!百鬼組激怒!!!!!!!!!!!!!!!!百鬼組激怒!!!!!!!!!!!!!!!!

貓smoker

貓超勁

lamytank

好有sense

呢關會唔會太難

miko會限定船歌好

依關基本上唔會過到

補左好耐大小姐solo

貓最後玩smoker真係玩得好

屌 486

Hunter 靚

35

Witch 又會少一個？

對抗呢一關基本上唔會過到

殺埋witch

486真係

mio

比佢地拉到

486。。。毒瘤黎

睇嚟又要表演行路Hunter

-6無傷

486每次現身唔過一秒就死

一齊搭lift

佢連痰都噴唔中

企係度等lift

taxi driver

又一個地獄廚神

lift入面好似係MIO黎

的士佬：講完電話未呀你，去邊㗎

486真係行街

486尾到

的士佬手車勁撚廢

撞隊友，尾機到

收完錢走得勁快

炎上（1/？）

個的士佬個樣好惡
心諗上車又唔講目的地
係咁講電話阻住做生意

原來星街仲有個中國人專用嘅emote
係拼音黎
唔知以後有冇用處
可能幾個月之後就變左第二個emote

486 2次撞air

大小姐都笑9佢

鴨終於撞到

okayu行街

企到咁遠拎散彈做咩

靚撞

Tank 都係握個手就走

遠散

貓：好嘢，啲散彈射晒

講合作貓依邊真係好好多

大小姐MIO見到SBR個兩下撞都忍唔住笑撚咗

論指揮官的重要性

佢不如拎返步槍算

我都忍唔住

隻jockey

仲未識用hunter

仲未識玩hunter

486真係殘廢唔係講笑

贏一油

行埋去搵獅白送頭

唉hunter 用爪...

486作用王

486係MVP, 對面隊

星街見到爆頭
開心到

大小姐 tank 希望識玩

老母依幾下叫聲

FAMS果邊SBR正常少少贏左

486一現身就做箭靶

完全係大小姐carry

下次要 鴨 巫女 狗 Botan 一隊

阿貓玩連散遠到玩狙咁

FBK 都識玩TANK

大小姐tank carry

我婆carry

呢場真係笑到肚痛

開場隻HUNTER係FBK來

佢見到486完全唔識玩好似有啲唔順氣

ayame隻tank知道要打邊個對面

船長又黎葛城美里
之後話呢次係最後一次
然後開始正常唱

無486就無咁好睇

貓用霰行近小小就救到446

佢用jockey諗住跳去捉住其他人
佢係真係係咁跳

唔會啦 大小姐脾氣好好架

有先好睇

佢地係唔用boomer oil,pipe bomb，針 嗰類道具

得一個鐘

FAMS俾個最中風既視角人睇

Hunter青蛙跳都唔用好難兜

想睇gamer 一隊

識掟火落tank已經好叻叻

yagoo:.....

笑撚死

你見唔係由頭打起其實都估到

就係咁先多野笑

佢地唔係扔火
係射要入個啲汽油桶

嘉年華個陣有

佢飲果包係咪血黎

今晚太on9, 連V完全戰唔起

無某個聖女咪無野戰

馳名燒鴨

笑到停唔到仲戰

okayu leader??

你地唔係預佢地好勁掛

大小姐開台，世界和平

咁快完

有狂犬同埋老母啲叫聲就夠了

預佢地玩至少識玩

hunter唔識撲真係超好笑
仲要係全場都唔識

船長 JOJO

開新啦

MIKO把聲

不過446真係太勁
應該呀狗 nene 486同佢同隊

下次未識玩

羊玩緊桃太郎

RINGO

佢嘅人格真係Trevor嚟

去睇金髮組先

獅白個指揮能力好勁

獅白扮座長講嘢

Virtual Youtubers討論區（407）

梳掛住笑

lamy負戰力

佢同狗跟本狀況外

唔算啦救到幾次人
好過隻鴨

轉台聽船長唱歌

狗又想OT

狗比witch殺完都認真番
老母真係負責派膠

Lamy 唔係負戰力
Lamy 加埋狗先係

自己開啦

係女就出手

發覺好多囡都唔睇地圖

lamy最後dead center玩tank打低左個我當佢贏了

木口真係幾多金毛大波

BABY MIKO

moona果邊聽唔明

Mel拎個咁正既皮嚟用

星姐避差佬嘅能力高到

爆炸

熟能生巧

高智商神經病

未炎上 小事

星姐個bgm乜事

船長

Psychopath黎

佢上次話搵左個好岩玩GTA用既BGM

估唔到睇星街影相會睇到中風

我想35快啲收台休息

星街今日個頭係咪特別大

屌...想要兔

座長搵祭玩

點解冇一姐

去買